有無大舖有sony a7iii新機賣？

好似近半年都冇減過價？

出 4代後會跌一截，再等下啦

4都就出，重買3 ?

3已經好夠用
驚4出嗰陣都無哂3

只係想要3

唔洗驚出4會冇3
A73出左兩年A72重賣緊

用a9啦

周街都有wor

而家個價升返 係我就唔入住

仲要吹到咁行話年內出74, 而家買完到時大減你就dum心

同埋而家真係淨係添多少少有R3㖭

同問，A7iii 2400萬像素其實用落夠唔夠
我覺得像素4000零萬係最理想，夠多details令到張相唔立體

agger，純影相r3真係幾正
但如果有video需求，sony焗你揀返73

video唔算太差嘅 唔係接job機我覺得都夠嘅就
73都唔夠做接job機啦

其實二千幾萬像都夠用，crop完都ok夠用，放ig之類都無乜問題。高像素係好，但其實少少手震就張相好易濛 / 睇到手震。
咁高像素都可以crop相，crop得盡d都仲有成千幾二千萬像素，都唔錯。
不過睇價錢、同自己部電腦、鏡配合啦，除時一闊三大。
我都諗住買部a73開工用

你用咩鏡

其實我覺得中間位30mp真係啱啱好
開apsc mode都仲有～15mp
file又唔會太大 對鏡要求又唔會太高

2400真係太少位crop/用唔到apsc mode